咩咩妹最高質笑話，睇通晒黃子華同sick ball先好入

卡域克=黃子華

又同邊個傻仔去睇呀？

關你撚事呀！！

收皮啦垃圾

樓主係沙基利一類嘅kind子

即刻衝出嚟護主。 汪汪汪
咩咩妹 = 連登巴打專用精壺

So?

笑左

YES 笑到失禁

可否解釋下，唔明

豬sir又扮唔明

曼手足明晒

曼迷明會喊

沙基利=咩咩妹=智障

又想笑又有啲傷感
好高質

大智若愚

笑唔出

唔好貢串

.

樓上食屎狗